配件商哭哭！iPhone XR官方透明保護殼真的上市了

蘋果在9月12日發表三款全新iPhone，包括兩支雙鏡頭6.5吋的iPhoneXS Max和5.8吋的iPhone XS，以及價格相對親民（2萬6900元起）的單鏡頭手機iPhone XR，並且有6色設計，也能吸引更多年輕族群。

而先前報導，相較以往蘋果除了推出矽膠與皮革外殼，也可能因應有白、黑、藍、黃、珊瑚和紅（product Red）6色設計的iPhone XR，釋出旗下首款塑膠透明保護殼，讓機背顏色不會被保護殼掩蓋。

現在iPhone XR透明保護殼真的釋出了，已可開放購買要價1190元。官方網頁說明為「這款保護殼纖薄、輕巧，且輕鬆好握，不但可呈現iPhone XR 的外觀，還能提供額外的保護。保護殼的內外層表面，都加上抗刮塗層。需要以無線方式充電嗎？無須拆下保護殼，直接將iPhone 放在 Qi 認證充電器上即可。」

Hello無圖

透明殻嚟，搵鬼買咩

冇XS MAX？

唔變黃嘅抵買呀

299$